toystory 4 最新海報流出

牧羊女整左容

左膠到

唔明點解要轉衫

畫風出左事姐 應該到時唔會變樣

陶瓷公仔變Action Figure

呢一黠好難接受

唔撚安

有預感今集會爛
上集個尾收得咁好就完咗佢啦

根本兩類公仔來
除非魔改技術好高
都唔會無啦啦成隻變左action figure

陶瓷Action figure
邊有人夠膽拎上手扭

遇到大師

沒有望怎報酬

點解要搞toy story

買fox舊＄都要比

toy story 4 伏味濃

好唔想睇
但又肯定一上會即睇
只求唔好搞爛晒

Toy Story 3 好睇. .....